係時候返去牙joe到

高登就唔會出賣我地
有牙祖爸爸照住
而家高登apps update完又快又好用
愛.回家

牙祖